# Projet-ODM-Linux

Notre présentation sur une technologie linux (odm)

## Update: test réel

ce week end j'ai testé le projet en essayer de prendre ma maison en photo avec plusieurs points de vue.
Je n'avais pas pris en compte le fait que mon drone ne vole pas assez haut ce qui a donné des images pas très exploitables.
Les résultats ne sont donc pas très représentatifs mais il y a quand même eu des résultats.
Les tests de ce week end se trouvent dans le dossier testreel.